天水圍西鐵站開戰？

狗鐵職員話有人打交 防暴上緊去

No防暴

唔好同人打
輸硬

有防暴呀屌

Hit and run please

be water

唔好送頭

樓下三架警車，be water

Be water

真係開拖就要夠快夠狠啦

另一個post ,唔知真定假